認真！AAPL,AMD,TSLA,SQ個泡沫大到唔敢想象

起碼每隻跌番20%先叫合理

好呀好呀 4隻我有3隻係手

諗多咗

得啦聽咗好多次

泡沫師

amd 其實點解股值咁低
人地intel 股值

跌20%你又唔敢入

又話個泡沫大到唔敢想像
跌兩成就搞掂

咁個泡沫都係兩成姐 大乜撚嘢

all in call

因為大泡沫先爆升，而家呢啲變咗價投

其他唔敢講
AAPL 真係爭唔落

唔升級macOS Big Sur都出事 蘋果死伺服器令舊系統用戶電腦變極慢！

大泡沫變中泡沫得唔得？

升多100%再跌番20%

跌20%太少，跌夠100%
同支爆一樣聽咗好多次
利申無貨

推

仲有排升

你買唔到就唔合理

Same 搵機會做空 PDD SQ JD TsLa SE BABA NIO 咩小鵬理想 仲有一大埋SAAS 垃圾股
好大機會發達

入左SQQQ

amd
廢撚股

真心做空電車三寶既人暫時黎睇都係玩緊命

做空做到要瞓天橋底